屌你老母，元朗俾人打到仆街

仲響上環做嘜鳩呀！？